有冇人想領養熊大？

唔想再見到佢
有冇人可以幫我收留佢 有嘅留低tg聯絡

不要問

二手熊大

點解唔要?
佢連個樣都襯返你嘅心情

我想要

以前送比另一半 之後有一排因爲有啲事所以擺返係我到寄居先 然後 就分左手啦

暫時已經幫佢搵到新主人啦 係差未約到時間

遲咗

好唔衛生